領養貓有咩要注意

想領養隻貓
有冇咩係要留意同需要咩？
*本身養緊一隻貓